hi 淡友（1259)

嘻嘻

唔該copy

訓左陣覺覺豬
醒左跌咁多

有乜新聞可以令到全世界都跌

新人留名

左右巴

隻工商都跌
人生好黑暗呀

奈b 戰積（呢個月）：
230call 231 斬
236 call 246 斬
246 call 未斬

斬晒未

230扣埋手續費其實贏得40點

斬左一張

黑期240喇

歐爆

夾死啦

230係上個月架
236係put黎
上個月坐落黎

股市健康回

法國疫情又爆

打氣

奈b 戰積（呢個月）：
230call 231 斬
236 put 246 斬
246 call 未斬

歐洲爆左好耐啦

點會死呀國家隊

太熊b了

年頭股災聽到依家
真係死先算

太遲入7500 哭能左

今次會連陰幾多日呢

依個真

緊急狀態

唔反手做牛啦 輸3萬

熊軍拍定手先! 歐洲股市

有冇240牛軍 set定+3

有News？

天日可摸以彈上243 熊呀

MIKI 哇咩事

10-3
仲贏7萬
即係最少有27萬

開始冧

來料啦來料啦

沽期既有褔了

淡友post 巴打好堅，轉勢位準到

道指跌200
納dee跌200

跌到咁上下
屌米小隊隊長阿姆姆請吹雞

納dee 人踩人

好多人睇唔起淡友po d人
今次威返次

今日brexit deadline
富時100
如果有deal咪大奇蹟日衝番上去

大家唔好High住，未開市架

隔離post 都好堅

9 估聽日-200開市

有冇咁舒服

唔係話好大機上249咩

美女未開已經冧定先開左會直瀉

屌 我諗起支牛著名淡名
遠未見底

一日就到241
聽日係咪升得?

聽日食蛋糕

仆街 逼我斬
彈都唔彈下

太早開call la

突破呃人既

召喚首領，牛軍如何部署

IG穿24000，點睇

Call得

人踩人啦

快啲踩啦，我褲都已經除埋

比番啲錢我呀
[member]有人食過返尋味［/member]

無啦 前日都輸四萬幾 無限廿萬

我屌！

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:
S
(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

家鄉就好似經歷過核爆咁
幾時先返到去

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

現貨睇黎都守唔住241
Allin 熊仔
幫我靶左既Q熊報牛

咩事呀首領

投資建議: 沽納指 幾隻大龍頭都大把水位比人沽落去! 今晚尻估納指-400左右, 彈都唔彈! 阿里仲要比人沽死!

miki-300

根據我既經驗，做淡永遠都係輸

今日大勝500點

薑B係咪全牛倉？

牛b死了

收到風

到底巴打點分析尾市 跌個2百點 細注食得十格

唔玩牛熊，唔玩option，只玩番正股

德國跌400點

好事黎

因為每次反彈都係牛油嘅逃生門

發生咩事

一舖返身

你條叫雞數幾時找

再坐下

今晚all in sqqq

岩
升無限 跌有限

就好似飛行棋咁！
臨入最後直路比人炸返屋企

奈b

唉 手多 put油，好地地put 道納港期咪好，put油累事

260見

3次6 返大陸

我成個月都係trade得一兩次
好無癮
又贏唔到錢

姆姆好彩無+1大法

22260

跟實阿姆姆啦唉

我知錯啦
以後跟實啲

跌到傻左 穿埋240

期穿埋二萬四 又要千跌

又係掂一掂幻二就回調

其實咩事大跌呢

我都係 上半年贏左幾十個
之後7月開始冇贏過

雙頂

我無贏過

大戶仲唔夠

納dee穿11727可以走人入sqqq

定係反手算

有得睇冇得食
企左係到三個半月

將自己做既野反向應該輸少d

我唔郁了 今次坐到屎忽爛都坐上去260

問下高手謝謝拉特

納dee 就到頸線

奈清唔係話245好淡分界咩
仲未走？

有試過呀
之前咪話睇升買跌囉
夾左成千點呀

走左一張

跌番去220 我都買番etf算

工具好有問題唔夠本只會keep住輸

手賤set 左240+1

賺緊CLS

總有一日我會羸
ETF既好處

走左 羊40點 好驚

又賺

大戶一日就走哂
仲估佢248-250 磨2-3日 儲淡倉

聽朝上隻新股牛牛暗盤個高位竟然輸咗俾耀才

上次威海有贏咩？

高位牛牛有幾十蚊賺

而家反手，唔好再坐la

MIKI 又尋底

險勝兩仙

聽講侵侵想殺蟻

穿鳩埋個底

黃商開始發圍

全世界都跟住死喎

brexit冇deal掛

我都冇贏過

仆你個街 打鳩完我張call SL就抽
大竽我屌你老母

覺得聽日先跌殺倉先急彈

港狗

+108格 > +64格

可唔可以低開 蛋糕 再插

唔夾直接落得唔得啊

今晚美股倒升
聽日243見

利申 好友

轉得咁快

熊過左師父

夠膽落225囉柒頭大戶，屌你老母

係要抽上抽落

好撚煩呀

真係慘 輸到嘔白泡

聽日開市落241再彈返上
星期一又free fall
到238再上過

奈奈係咪新麵神
put call都夾幾百點

佢都係比圖表呃左姐

又食好野

跌唔穿頸線位

大鑊，中計！

咁早穿 今晚點算

夜期好硬

今鋪call上290

好似跌唔落了

有無人唔小心牛過左
今晚喊定先

加密先係真

我D牛仔

變左牛油

好驚，243call左

夜期轉燈

回調完成250gogogo

又反手

Call左未

見到BABA盤前就知聽日繼續插

ARKK 可以跌穿100

納dee 轉勢了

不問價SQQQ

個回調好似理解調轉左

FSLY 跌28% CLS

轉勢既意思係升番wo，跌唔穿頸線仲唔入貨

開市得返11500都似

不過m 頂，我都好撚驚

清咗8成倉
等開市算
哩啲位上又未係時候爆上
落就火箭咁落

m 頂失敗會一枝箭咁飛上去，咁多人止賺散貨，應該唔會咁易跌落去

美女見底啦
今晚大升

搵人沽鳩啲美金啦
抽乜鬼

dji收市再陰
係咪3飛烏鴉

奶清有教過

今晚將會係最黑暗既一日

但係奈奈好似成日比圖表呃咁

其實佢買啱架喎
231 call咪中
係冇信念

個陣跌到痴線，佢夠膽call 算好野

升啦唔該

好耐冇見過美女同納dee 咁妹

有冇淆軍想call

夾死你

我隻248熊尋日死得好慘。。
唔係 我4舊變千5

一手邊有貢多呀

我CALL左appl

穩住 我們能贏

有啦

掃呀 掃貨

再+3
等下個升期易 收米

係23068

因為計到231係底
做左lower low 所以就call得
不過唔知點解走左

231 食到 成1800點

夜期好硬 聽日應該升返

淆軍係咪又然
似跌唔落

聽日可以彈到邊

又要交返個場比牛軍

250啦好嗎 今日食左幾隻和牛

睇等等有冇大芋的影子先

老美牛軍勁到

先三個字就打晒飛機咁

美股日日扯到咁勁，肯腳軟未

同9月尾2萬3一穿即回一樣熊軍走呀又要千升

今日跌咁多
聽日應該會升返啦掛

跌啦

老美 真淆軍

好快倒v 熊軍唔洗京

牛>熊>牛>熊>牛>熊>牛

半個鐘啦ching

美股真係唔知個跌字點寫

跌未

美股仲可以帶返三傻上去，痴撚線

熊軍驚閪 最新熊都要248

miki好多蛋糕熊
同我夾撚死佢地

彈高就熊。
同港女一樣

港女廢到美帝彈成百點都無反應

今日自隊500 點都知咩事la

跟跌唔跟升 準備聽日又閪冧

假跌閪彈

係回調

好專業

Hello 咩情況 牛軍定熊軍話事今晚

美期牛軍必勝
港女跟尾狗睇聽日跟呀爺定美女
美女聽日未必升

升定跌呀
又上又落咁

都回返哂，仲問

我見夜期係咁轉燈

鹽巴終於出黎

老美今個月破頂 GOGOGO!

升升升

Dij 倒升

符合劇本
聽日再跌過

又見到一堆魚毛輸到喊BAD 呢排執你地唔少 拎你地啲錢黎做下善事捐比非洲難民先

屌你又嚟

港女仲係咁廢，唔驚

留返聽日升
狗莊

升返晒 熊軍gg

熊軍早啲訓，聽日等死

好彩仲有張call
跟塵巴249先

升得20 點就gel

夜期都未上到收市價

但係望落個短uptrend好似斷咗喎

企到241即係今次回調完啦

係攞inquidity
好似係咁串

係liquidity

留名聽日悔改

咁快跌完
熊軍食屎啦

後面背得咁辛苦
點知唔記得前面

酒呀

醉b咩倉 借黎抄考下

走啊熊軍

好彩冇玩過夜動物既習慣
千升仲好
我聽日就食蛋糕

聽日就250

吉吉，天日彈高熊

你一斬張call既時候
我就加入牛軍

港女一時跟納dee
一時跟dji
咁有個性

斬一張 仲有張嘰嘰

熊軍哭泣區

有無人買883

牛軍聽日開市就交場啦
一開就24350
唔比你牛仔賺

仲未到收市位

低位升番百幾點

喊定先

咁都回得返上去

美女就轉燈

就到

你細注咋？

細注啫，還好

本身都冇咩人玩la,膠膠，鹽巴，大户巴

聽日高開幾十點
彈多彈就暴插

正路升少少引人牛

升跌都應該call

好耐冇見大户巴

可能jump 左

Wtf
一晚搵幾百個針乜鬼

相對既姐有錢佬都可以破產la

777300 （破產）

屌女屌到腳軟

奈奈（破產）

或者佢已經搵夠休息下

奈奈（破產）（輸極仲有兩張期）

奈奈（有錢夾）

叫fd開多張咪唔洗入錢囉
贏左就有錢賺啦
輸左就爭住先

訓先

今日高開返一日比我好唔好

仆街 升咁多既

美股居然升番，又有profit 蝕

升番啦

過夜熊呀？

今日上番243/244 之後再落238？

你又過夜
好彩最極都好遠
唔似會靶

點都升番2，3百掛

2，3百會唔會太樂觀我估會穿240收市

幾時去屌女

可以衝紅燈或者口爆

SMA10 20喺24050左右 今日博佢一打SMA就彈
callcall佢穿就止蝕

係，我估會掂住20天收市俾你地班賭仔賭大細過周末

尋日邊撚個臭鳩我地淆軍

小米有冇機會跌穿20蚊

永遠唔會發生

賭場又要開 好淆

搭沉熊軍船

牛軍殺到來啦，熊軍快啲走啊

比好友威一個招早得唔得

QQ勁假又跌三十蚊

今日千升

綠燈戈喎

勁假都信？

期貨+320 令人好不安

開市-1

爆升唔奇啦
美股咁都拉得返升

又係科技股拉到恆一恆
回多日比我入牛ok?

直插熊軍屎眼

大期同細期差成100點

唔係痴線都應該係癲佬黎

DH開市
夾死堆開夜熊

隻熊頂住

QQ勁假

Qq又升返哂琴日跌果d

QQ牛熊真係好刺激
次次開市前競價都好激

熊軍玩一日就要交場，公平咩

一陣牛軍幾個鐘交場

今日千升？

星期三都算係熊軍主場啦

應該半個鐘就要交場

好驚 升咁多

竹清又熊過

有無人食蛋糕

扯高比位星期一堆人走姐
唔好又爆升呀

未必大升

一開波就交場比唔比啊

買唔切

期一開就drop

今日倒跌二百幾點

期回番好多

已經drop 定先

升乜呀
回返哂
熊軍驚閪

成班傻牛唔係以為今日有得反彈下話尋日出支咁既燭已經判左好友今個月死刑

有無極熊推介？

62589好似已經係最近

牛軍又被撚

我唔信
淆軍必勝

高開

美女種勁
同港女種弱真係.... 對比大到

高開35 點

牛軍大勝35點

27%街貨
一陣睇下點先

+35.87

人地有刺激經濟措施
香港有啲咩可以刺激吓

高開=做多支大陰燭=判多次好友死刑

玩完吧今次咁有信心

香港會刺激肛門瀉得更加勁

去捉肥佬黎算唔算

唔知點解我想call

轉勢位沽左今次應該贏番晒啦

只係刺激282 姐

ok 跌得

回調完 再升

幾時告佢
我即刻allin282

59918 就被回收

唉奈B 抽新股無次中
10%都咁難中
下星期開個免手續費了

媽味 巧驚驚

睇升買跌

好似告緊啦
如果要坐真係要入定282

59918 Rip

大戶比錢你賺都要識得接
資金流

你牛定熊呀

係囉可 似呀可

屌真係賣撚咗堆金沙再買屌米算

今日隻新股又平開
會唔會好似威海咁妹三日呢

我中完農夫都無再抽中過

應該真係升

上庭個日就要allin了

好難柒過威海

牛b勁到

爆升

熊軍玩完

睇位食蛋糕

我冇買到

開市即插已經柒過威海

熊左

跟謝b啲位買啦

奈銀開市即刻轉綠燈

等緊

我都係

咪話咗241會彈一彈
跟住就....

個個係港女到拎錢

補返尋日無左既血

繼續彈緊喎

升琴日都唔知跌乜嘢

爆升夾死寶寶

乜都未買

熊友呢？？？？

大升

乜撚死，好痛，可以跌返未啊屌

悔改

熊軍未日

夾得3 格驚hi 咩

手足無措

成日都係咁

原本諗住今日繼續插再加注巴巴，乜個制裁咁快冇人理啊

一買就跌，唔該買呀

唔好呀

贏咗幾多

想入牛

有冇人跟，想入5皮近牛

搭到跳台咁高

愈升愈有

無力上沽得

噉都無力 快啲沽啦

認住1810同1137都夠賺錢賺成世

QQ咁升得

彈得咁快

熊得？

想反手7500...

升500跌500
又升200

傻淡

嗚呀唔玩la

好痛啊師父

琴日仲有啲未走

243熊, 叻仔黎

跌緊嘻嘻

唔跟師父

剩低左好小過夜

岩岩見你熊又加左

岩岩熊左

呢個真

我想唱反入牛

好

有 每次反彈

一陣就轉燈直插啦傻牛而家盡最後一口氣托上去散貨炸

試下佢囉

死大芋 咁撚低水 想殺牛b

夠唔夠比手續費

死返落去啦，升乜撚啊

乜你講現貨架
我仲係到等添

你地手續費好貴嫁咩
一買一賣都係十零蚊之喎
點會唔夠比

支牛一來一回好似18蚊

上證都回緊啦
跌未呀

用銀行買得多可以好貴

唔轉燈

最撚貴係佢

岩先243想put啦
不過諗諗下都係等埋你個350 再預多30點夾

大概幾錢

奈B 斬左啦?

咁要call了

Sc min pay50
hsbc會再貴d?

扑暈自己算

有張call係我fd個倉到

熊軍信念大考驗

好撚辛苦啊屌你老母，比次熊軍贏得舒服啲得唔得啊

你FD有咩著數先

買好大先會咁貴？

上證插緊, 大家忍下

痴撚線 我以為sc已經夠貴

上去2435啦快d

有冇人知SOFI 星期3 賣左1股APPLE
係咪好似香港T+2咁可以拎返錢??
SOFI 太垃圾唔想用等APPLE 錢拎返一野過轉走

無著數

摸下大脾都要啦

我摸佢呀

又上返DH

無啦啦棍上

跌得未

港女好難捉摸

上返DH

跌落去

港女下下都獨立行情
可以點玩

洗唔洗咁撚大棍啊

尋日熊軍贏到開巷你唔咁樣講既

升乜
外圍冇動作

係蛋糕呀
要食就快

夾撚死哂

唔係叫咗大家callcall佢咩，做咩成班熊
定全部都係熊皮牛咋

2435

係上證插緊MIKI無郁

個跳台搭好咗 可以埋位跳喇 thanks

跟外圍反方向買

243 -1

車已上

喂喂喂劇本唔係咁㗎喎

牛執左1皮，想加注

而家美國咁撚大鑊
咁就跌完啦

岩啊

仲有得彈

沽撚左點佈處

chitter 同 fb biden censorship 單野

a股dl
港女dh

夾 撚 死 啦

咁遲先講 都跟唔到啦

一陣爺閪反攻 港女似會跟升

唔 好 啦

求下你跌啦輸死寶寶啦

Trapped

唔洗反攻已經扯緊旗

你自己話241反彈既 我gun你炸

反攻咪大棍上

沽佢老母

題外話
外賣仔free fall到想轉燈

各位大佬仲忍唔忍到

就黎死

尋日沽咗QQ今日又要買番，左一巴右一巴，媽！我好辛苦呀

好痛，精神有啲失常開始

返到去嘅 返到屋企嘅

564 前頂喎，前日572都未知係咪假突破
而家呢啲位入，好咩

可唔可以快啲跌 我想去訓教

阿爺都無升，港女自己爆左上去做乜

轉頭阿爺爆升就仆街

跌啦跌啦
DH已見

今日港女個死人樣，隨時唔聲唔聲下晝升多2百點

爺閪大棍落
港女無表示

跟升唔跟跌

似尋日跌多咗今日要反彈

+2 想止
有冇人阻止我

止左蝕
抖抖先

夾到開始有啲貧血

今次仆街了

唉

我見你都成日一齊叫

開市入熊市
被夾左7格止蝕
頭先又被夾3格
蝕左10格
出哂血頂唔緊

奈奈又贏，真係241做左底

得小米一個升緊

仲-緊4格

你快d出去叫雞 救救大家唔該

呢隻位磨到冇晒信心

@奈b
我+2 止左 120點 好淆
真係241反彈

內銀殺熊軍

是咪可以斬了

奈銀痴曬線

24400要止蝕

回返啲啦 輸少當贏啦好嗎

想上244

阿爺都開始行啦，熊軍慘敗

就回本

仆街爺閪想升了

熊軍除左集氣，都唔知仲可以做啲咩啦

想開熊，但個位未夠靚，升高D Plz

沉船

輸21格 睇黎大戶想殺盡

家姑

竹兄你買左咩輸咁多

企到243就睇249

等你快手去做啦，洗唔洗手足夾錢比你啊

過夜熊 溝左貨 都係咁跌

熊軍集氣！ 跌落去

月尾二萬六

我都斬哂了

又少一位戰友

斬曬 豬300

熊軍手足

唔啦 玩期牛熊 少少地羊算

熊軍今日輸撚死

想再追牛，有冇人跟

玩7500都可以輸, 柒到無朋友

琴日臨收市入左隻牛仔
訓醒賺緊錢

究竟港女升緊乜
美期無大升
上證都只係窄幅上落

唉輸800斬咗了

一朝未完輸3k 想喊

我就唔信你升咁多！ sh 到收市。輸哂無錢落場

升返500點得唔得

點解升
琴日點解跌

第一站睇24600
DH未出 有牛SH
熊軍落車避一避 2點都搵位沽啦

琴日跌因為要比今日升

原來唔係蛋糕
係彈床

朝早無入屌米做對沖

我係你既20倍

好撚嘢 我係高位斬咗就回 睇住我黎食

斬哂輸三千

似夾淡
出哂血

斬左就回

點解熊軍叫哂春
琴日冧樓跌
應該仲有賺喎

熊軍手足今日退哂場未？

死曬

有幾多人食得晒

又串

又豬千幾

斬哂啦喎

咁琴日跌緊乜吖

繼續牛試試

逃生門又開左比熊軍

係牛軍玩完

內銀扯到咁做底，仲可以點跌

過夜啊拿
熊軍啊拿

個勢似仲有得上

扣埋手續費賺1500
今日收手

抵死呀
過夜動物

哇新股逆市閪冧

符合預期

謝巴止左未

熊了
上車
睇241 妹

個個都扯哂你先熊，有料

納dee期指咩料

QQ瀨屎
個市都唔插好多

屌你老母大户

黎料

跌返....DLLM

SH 你地無信仰！ 但我有！
殺落去 中出牛軍

隻船比我地啲老散一落，即跌返

星期五下午市99%跌

老散係狗係命賤

仆街可能啱方向
比班大户夾到冇信念

岩先有冇斬 我諗緊入唔入番

sh

無信念止左啊醉巴

今晚賭場又多返人

我都靜靜地入左Q熊
諗緊食唔食好

原來用黎睇期貨先岩

下午插水 唔好後悔

唉 好煩呀班大户
比條生路啦賺得嗰少少

特價熊時段

大戶都唔想比熊軍贏

狗撚到

係唔係咁狗啊，如果今日轉紅燈會有幾多人想死

點解咁講？

呢樣真
細細地回一回
再夾一夾
散戶出哂血

上證轉埋燈

如果可以
我希望大芋係呢個世界上消失

我係最高位止撚左

我50點已經係止蝕位
夾唔起呀屌

今日轉燈我真係要針

777300（已消失）

究竟係反彈繼續跌 家係 回調完繼續升
下星期先知

笑左

同你個止蝕差唔多
頂到盡50點

大戶真係唔見左

再上車驚又夾

發左達啦

佢本身個發咗達

晏就先啦，唔係一陣又要過午市

屌你奶 頭也不回
未上車呀狗閪大户

今日到北水沽沽 港女係雞係公廁

被人當狗撚死全家啦

大戶Mon Post，我地比大戶當狗咁撚

終於出現

上證

一棍直落

Q熊食左先

屌你老母斬曬先跌

懷疑大戶mon9住連登

10格食左先
有得m記加大

屌那星 miss浪唔緊要
比返夾嗰啲錢我呀

港女夾到盡先行原本果個方向
大芋真係正仆街

未走PUT

原來妹吓妹吓都妹返一百點落去

謝巴，我好撚想喊

仆街 好撚燥
夾我50點再回

好仆街
係要推一推上去244

插爆臭西港女插到絕頂高潮係咁叫唔好.....停，唔好.....停咁啦

我都想呀
我啲錢呀

你無睇錯嫁
從來大部份人都係岩
但比人夾死左姐ma

我都夾50點斬 屌撚左出聲

如果佢午市前就轉燈，真係玩到我地西咁

到時真係牛又唔係，熊又唔係

夾淡 唔比人賺
佢知244係技術位迫人斬

DLLM

熊仔等緊轉燈制

回哈，回回哈

QQ轉燈

想熊，但又唔想過午市，依加就慢慢睇住啲熊愈來愈貴，晏就一入貴熊就即奶野，劇本通常就係咁

依家都已經牛又唔係 熊又唔係

屌 夾又夾到盡
又要扮企到技術位

等啱位反手

我 都 想 喊 啊 嗚嗚

又沽joy

總結番幾個老師講嘅嘢先

-今次回調當241 底 做左lower low就可以call
-如果之前put左 今朝24190就要止蝕/賺
-24350(+30)可以試put ,
24450止蝕, 24180止賺
-企到243，可望249
-穿241回調位，好倉要走
-唔穿243依然有險可守

我喊撚咗

高追左張+1先黎跌

朝早gun左 +2羊120點

止蝕豬左$1600 想死

我接近山頂斬哂

我岩岩豬7萬幾

認輸了就認輸
追沽隨時又夾多野

其實錯方向 我咪當睇錯市豬錢
你咁樣夾爆我再大棍落真係好燥

大户成日撚狗

我係最高果點 燈到我自己都驚

我都係啊屌，一斬即出陰跌落去

應該好多人係244一齊斬哂，想死

屌你老母大戶Mon Post ，根本睇住我地來殺

止蝕放咁遠
你仲慘過我喎黑仔飯

嘻嘻好彩扑暈左自己

有冇買先

大戶死全家

通常口水最準

好彩無入
又夾返上去

miki 就轉燈la, 我好high 呀

腳仔改完名都未轉運

其實我係諗住244止 不過我唔記得咗係現貨 睇咗期 發現先知柒

我估得返100點水位
到時港女又準備夾上去

就快退出股票市場
抽下新股同IBOND 算啦

你琴晚有冇call 返

想熊，有冇人可以捉住我隻手

你咁近個pivot point
心痛死

有女

冇信念做唔到熊ga

學首領玩etf
可以坐

仲hold完左？頭先個個都止，我就一齊止左

你都有女la

有玩

有密食當三番
仲有港女果30k大數要追

直頭埋左單啦

熊軍一齊殺落去

夾緊9格

一朝輸咗一百點
有冇戒賭熱線

夾緊14格！ 岩岩高位差7格

竹清好彩冇止

佢又升返上去 仲差14格

過埋午市再睇下入唔入來陪你

夾淡夾淡 夾到年三十晚

院友：24567111

你唔係牛咩

等我跳返隻牛牛哈之舞帶港女落地獄

止左120點
唔貪心 空空正股哈

想睇

話左一追沽就夾
升返啦屌佢
大戶可恥

想轉職長線投資美股
聽連登仔講ARKK 契媽好似好勁
但係高位黎喎

跌->追沽->夾->夾走->跌

建行4%

腳仔開市斬左？

高J左移卡
點佈處好

升到244 走左啦

全世界都以為跌硬戈時就一定升，全世界都斬哂戈時就跌硬，大戶係咪咁唔鐘意依個Post

要去隔離po學點唔做大户點心

比人制裁就一日10%，要買真係諗過

無錢跟

嘩奈銀又領升

驚閪咩 美國點會搞支行
到時開戰都似

有無人知港交所咩事.. 大市升 佢又跌？

琴晚過夜嘅10手牛
起身就咁

中午就搞，熊軍輸錢，牛軍都要啊

幾時帶路

我得返移卡 空空哈
驚閪。。左夾淡就一定

今日入咗7500
開完個會見佢冇郁過
睇返先知原來頭先跌咁多
懷疑人生ing

仆街
高J左 仲有冇得跌

走左即升 有d運仔
今日吉吉了

呢個真啊

比大戶玩，認命

被菲國政府列為非法組織的「菲律賓共產黨」（CPP）領導人，14日下令旗下武裝單位
「新人民軍」（NPA）游擊隊，針對參與菲國政府基礎建設計畫的中國企業，
這些中企包括日前因參與北京當局在南海建設軍事設施而遭美國制裁的國營企業

係咪就打仗啦

唔撚係下，中午先出新聞想開市即跌？車都唔比上？

禮拜頭call過
發覺唔對路
哩排好弱
咩瓣升佢都唔郁

又牛trap

如果真係開市即跌，真係抵醉巴贏，信念好強

3 個鐘頭前開post
內戰了！菲律賓共產黨 下令游擊隊攻擊所有支那企業

係咪前排炒螞蟻失敗啊

明明上證都紅
你港女憑咩綠

唉 陣間入返d 7500 長坐算

美期係熊軍好友

今日目標諗住賺個叉雞飯就算
依家計埋手續費連菠蘿包都食唔到

你玩DAY TRADE? 之前見你似長渣

下個月返黎又換左批人啦

納Dee尋晚爭啲反cup
點玩
強到

最強指數納DEE 唔好沽

竹巴勁d ,我冇開app 咋頭先

baba 又上返290 點玩

插多d thx

跌到2幻點得唔得

就開了

又向上爆

上證直線

今日都係不宜落場，大戶玩哂

夾死了

今日星期五，忍下手，下星期我地王者歸來

請容許我屌大戶老母

Why

feel 到就跌

一齊集氣

又上返244 DH 痴撚線港女

今日唔陪你啦，但幫你集氣

939 上$6 丫笨

大戶玩曬

呢個位好多水位

keep住strong hold啲巴巴屌米望吓新股點仆街算數

加油，西跌落去

新股得罪你D 咩但我唔撚中

btw 唔過夜la, 好驚升期一

牛左QQ

夾撚死

250熊驚西

咁啱見到佢仆緊咪望住佢第一日可唔可以變毫子股囉

dllm 咩qq

字母股就算啦
今日暗盤果隻10%中簽都唔見我中
黑撚到

螞蟻上唔到市既話有咩後果
巴巴仆直?

又爆上但我地都係早左止蝕

又差唔多到返我地止蝕戈個位

嗚嗚

又做咗點心

心理都係唔平衡

諗住幾多止？

似會衝頂

巴巴都仲有雙十一嗰啲吹兩吹話一秒一百億成交又推返上去
應該港交所會冧多啲

原來頭先係熊軍逃生門來

dh

差廿點

個市撚死人

幾時可以沽

16 格la 媽咪

酒啦 總沽

升上去啦
我想溝貨呀

唔好，轉牛啦

入左魔

又輸24格 比返8萬我

比人夾左一萬蚊

我今朝都係，太痛忍唔住止左

又上返244

落返一百點引完熊就升返

逃生門啊屌

8萬蚊總玩

係信念呀

呢個月一跌就入牛
過去20年未試過10月下半個月做低位
數據然GEL

驚左爺閪賺幾格走人算

今年就係啦

係咪M型喇
係咪要跌喇?

都跌唔落

內銀唔跌個市點跌

HIGHER HIGH

建行勁撚到

內銀做乜可以咁撚爆，傻的嗎？

奈b 又贏

今日係內銀逼害我地

隻隻都3 4%

今日唔見奈奈出黎gel

佢不嬲贏錢都唔出嚟
燈大家嘅時候就蒲頭

真係企穩244上249？

唉 熊軍走呀

今日升返500

好心痛熊軍

249 了酒呀

無計 老美琴日太強勢

DH啦，醉巴你還好嗎